消息人士：傳中國將禁止氣象局報導氣溫

你咪果個消息人士囉

報得郭安